[突發」周庭被補

831前拉三個冇大台架啦而家

不意外
大搜捕

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

其實佢哋捉哂啲有名氣嘅人一啲用都冇

再激起民憤

幾時拉埋d議員

其實會唔會係唔想再俾佢地向外媒講咁多

會唔會俾狗性侵

如果係真
屌佢老母肯定只係想捉佢入去非禮

其實拉泛民咪得
見埋國會議員喎

保護周庭！

大清算

大搜捕

擒賊先擒王, 以為自己已捉到王

唔好on9啦
佢地被捕 外媒講得仲多

一定會俾狗除衫 用警棍磨西 然後性侵 molamola

佢地係聯絡外面既橋樑黎

會唔會拉埋hocc

唔該twitter 度大宣傳

主要目的同阿爺交差，恐嚇理各理非唔好再出來示威，即有報導講既拉到 d 人唔敢出來為止。

即時國際新聞，黃之鋒被捕。

#貼到一個點

英國《BBC》：

英國《The Guardian》：

英國《Financial Times》：

英國《Mirror》：

美國《The Washington Post》：

美國《Blommberg》：

美國《Reuters》：

下 真心想問今次關佢地咩事

死啦死啦 大台比人拉左
會唔會好似14年咁玩完嫁